大家返工有冇遇過咁痴撚線嘅人/事？

有冇人有呢單咁on9

返過份工 入面有4成支那人
公司去廁所同出入要人面識別同拎鎖匙
有次去廁所 推開廁格門一行入去
見到個馬桶正面方地下有舊屎
仲要係圓圓扁扁有厚度有鞋印個隻
好似撳扁左既屎色泥膠咁

事後HR send咗 mass email 屌鬼
唔夠一個星期又有同事喺廁所見到屎又係成舊個隻
不過今次係馬桶蓋同廁所板中間個骹位

清潔姐姐屌晒鬼之後冇再見到屎
但唔夠幾日
有人係廁所鎖匙牌上面見到有撻屎跡
DKLM到依家都諗唔撚明條友點痾屎

自此之後我每次去廁所都拎大量紙巾包住鎖匙形住有支那屎味

你都會屙屎啦 體諒下啦

我係你我寧可去附近大商場屙好過
btw有支那人嘅地方就會有屎坑俾人強姦

日日著同一件衫

試過一開廁所門見到舊屎係屎坑 , 無用廁紙 , 乜柒都無

就算企上廁板痾都唔會痾到去前面掛點做到

有人面識別但捉唔到邊個屙屎

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

IT狗黎

偷影女同事斷正

支那人屙屎真係估你唔到
啲屎成日出現喺唔同地方
總之佢地就唔會正正常常屙完舊屎沖走佢
硬係要搞到周圍污糟哂

入面冇ga嘛唔通驗d屎對樣

分享多單 出入同去廁所都要face id 都on9
最煩係成撚日detect唔到 再加上呢排肺炎次次都要拉低個口罩落黎

個on9老細之前請左個人返黎
每日淨係負責數每個同事去咗幾多次廁所

老細又鍾意臨放工先叫人開會 已經仆街架啦
7點放工 6點半叫人等佢一陣 有野想傾
一等等撚到9點佢開完會出黎
問人做咩仲係度等 叫人快D走今日唔傾住

全公司貼晒咩主席綱領
咩以公司利益大於個人 不要煽動仇恨情緒
同某個國家好似

仲有好撚多on9野

佢地好似唔知d屎係要痾落個窿到咁
仲咗馬桶入面其他位都有屎出現

當年返餐廳長炒，同嗰經理吹水，傾無聊野講話用水烚熟食物營養成分會唔會流失左。
我覺得會流失嘅，經理持相反意見。爭論左五分鐘，我就自己google俾經理睇，搜尋結果係有部分食物的確會因為烚熟嘅過程流失營養成分。
但個經理仲不停咁jer住我話「梗係唔係！」「啲後生真係唔聽人講嘢」，大聲到廚房都聽到（嗰日無乜客）
我同佢講，傾無聊野都可以咁燥做乜嘢。跟住就行開唔理佢，佢好似有燥狂症咁仲喺度咿咿吟吟